幾時先處理解密者？

開個功能出嚟但俾人解密有乜用？
解密者永久ban acc

係

撐樓主

同問

hai lor